[集思廣益] 幫手搵單位: 有長形廳加一排窗

小弟做設計 開始諗要買樓

和富中心一大排窗好正但爆哂budget啦
唯有搵D 類似既

Budget: 550-700萬
房: 2/3房 (就算3盤都打算同個廳打通, 廚房都扑埋做開放式, 方便做室內設計)

暫時親眼見過既得和富中心, 惠安苑係類似

唔記得講:
target 舊樓, 樓齡可以>30年
最緊要有lift 到

PUSH

連登地產幫緊你

天愛苑

唔要居屋

半新樓興咁樣

最憎curtain wall 獨愛舊樓則

畔峰

師兄 唔錯wo

幫幫手

觀塘功樂道嗰頭
好似好多呢類長型廳連排窗
始終係舊式豪宅區
不過要慢慢搵盤

正呀呢個 睇睇先

推推

仲未搵到

唔該幫幫手